抗爭戰術（一）

作用 前線做完野
佢地可以退返人群
黑警沖埋去既將會係面對我地普通市民
如果大家企硬既話 係唔需要驚佢地
因為捉左都告唔入
另外因為大家站硬 堅守陣線 其實係有機會反打
只要大家保留空間比前線做完野
有空間比佢地退返入去

所以係時候放棄全民黑杉
有新戰術再補充

push?

push!

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術